達個條仆街冚家剷開個台連六四都唔撚敢提，淨係識荼毒年青人叫人睇佢打機

正一賤種嚟

系

达哥先啱

中國人達哥

係，搵大陸真銀好過同你班傻仔癲

負評嗰班人永遠都唔肯出嚟面對，證明達狗洗腦有幾成功